有無人想做banking / finance / insurance/ CS/ telesales/Retail

做緊agent
咩field同industry都有
想搵工可以tg我

想問下行情既我都會儘量答

一份20k既工 有幾多落你袋

睇client公司既bill rate , 你預萬幾2萬sales

Push

Teller (up to 19k)
全港分行
1年經驗

仲有其他retail, logistic, supply chain role and CS role

你地介紹到人做份工會有幾多佣

有job介紹可+ 再傾

睇個candidate既人工

請問有無人知retail management 普通員工可以開幾多價（2-3yr clerical exp.) 無degree
同埋知唔知呢行辛唔辛苦thz

全部都係你做？ 乜啲行業咁雜

我負責banking finance
你地想做其他industry我可以refer比其他team

發覺好多人對recruiting 同head hunt呢行都好多誤解
首先candidate搵agent/ headhunter 幫你搵工係唔需要比錢架！

做緊/想入banking 既，可以睇下

HR有看

HR有無

有 你tg我

銀行Telesales / CS
一年經驗
5 day work
Competitive pay
High com

cityu first hon, 有big4 intern
bank compliance 收fg 咩價位到

想做名店sales / 二三線 brand / sports brand sales 都可以tg我

Eg Balenciaga , Versace , initial , lane Crawford, Adidas , Nike , h&m都有

我就畢業 想搵 finance / fintech/ blockchain 既工

有乜行情？